{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438689088/gumi-wonpyeong-dong-hotel-khan-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229479&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316275333&selectedRatePlan=385737339&expediaPropertyId=76177784&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 호텔 Khan"
    },
    "text": "亀尾遠平洞ホテルKhan (구미 원평동 호텔 Khan)\n亀尾遠平洞ホテルKhanは亀尾で宿泊するのに卓越した選択です。 このホテルでは便利な施設と多様なサービスを提供しています。 無料で提供されるWiFiとセルフ駐車は特典の一つとして同伴され、これにより便利にインターネットに接続し、車を駐車することができます。 これらの特典は、宿泊中に快適で豊かな時間を過ごすのに役立ちます。 ホテルKhanでの宿泊は、単なる宿泊施設を超えて、より価値のある経験を提供します。 , ホテルサイズ : 37室の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanはどのような施設ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanは亀尾で宿泊するのに卓越した選択です。便利な施設と多様なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanではどのような特典がありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車が特典の一つとして同伴されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanでの宿泊はどのような経験を提供しますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanでの宿泊は、単なる宿泊施設を超えて、より価値のある経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanの客室数はいくつですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanは37室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanのチェックイン開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanではペットを同伴できますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanのインターネット接続はありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanの駐車場はありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ホテルKhanでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ホテルKhanでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 559
    }
}